人生如何成功

知識，智慧，性格，外貌，人脈，命運，機會

人脈

外貌

睇你點定義成功